"Ze vertelden me--dat Mr. Martin dineerden we met hen afgelopen zaterdag."
"Oh!"
"Hij kwam naar hun vader bij sommige bedrijven, en hij vroeg hem om te verblijven voor een etentje."
"Oh!"
"ze veel over hem, vooral Anne Cox.
